點睇美國制裁連林鄭Facebook帳戶都整唔死？

又話美資公司唔可以為被制裁人士提供服務
點知實施上又話咩付費服務先計
免費服務唔係服務

提供個平台俾林鄭出嚟吠
都唔算係服務？
有冇人明白個制裁係點玩？

因為facebook 香港條友奶共

Facebook 無視制裁

免費就唔算服務呢招都幾bug
咁facebook唔收錢幫佢落廣告都得啦

問朱西條撚樣

真係唔明咩玩法

1. 未過60日grace period
2. facebook當美國財政部老吹

朱西一早歸邊
依家反支喎
會唔會係香港分部主管變咗山寨王冇人管咋

夠 60日脫勾期就去篤灰

Facebook解釋咗基本功能因為唔收費係唔會制裁
但係就話停咗佢嘅收費廣告功能等等
其實冇咗收費功能佢開post你都好難見到 依家人人都鬥俾錢買廣告

佢老婆唔係咁講

香港facebook太古坊一座先係世界總部！